應承我唔好精神勝利 香港人

張圖我機場果日收到
究竟有幾冷血先講得出呢番話？

香港人冇退路
每次都有機會係最後一次

都唔知你想表達d咩